（日經）一人一個支那報復美國的方法

支那禁止支那人買apple

煽動中国14億平民襲擊美領館及美國人

禁止美國豬肉入口中國

全面封禁蘋果

罷買 APPLE 產品 (中國製造)

全家離開美國，永不入境美國
唔用美國銀行户口

美國人入境中國時過關時間延長1分鐘

招喚當地蝗蟲集體隨街便瀝以作出抵制

拋售全數美國國債

全面禁止美國野 唔好比錢人賺
美國電影 美國食物 美國品牌
eg MARVEL, NIKE, APPLE, TESLA, MCDONALD, DISNEY, LEVIS, NBA, H&M etc.

禁止美國人去中國讀書

嘴炮

廢除所有學英文地方 以免國家機密外傳
殺晒所有國內識英文既人

唔俾中國人學美式英文 美劇全面下架

收回大熊貓

拆咗上海同香港Disneyland ？

美國人權與民主法案:
1. 要求中國總理每年向人大常委會提交報告，審視美國是否仍然有足夠的 自治權享受中國給予的特殊待遇
2. 方案提及美國的政改進程，確保中共黨員可以有權利選出美國總統和所有眾議院參議院議員。
3. 要求中國總理向人大常委會提交一份制裁人員名單，這些人被指打壓美國基本自由，有可能被凍結在中國的資產或拒絶入境。

中國又贏

好似當年燒青島吉之島咁
所有APPLE SOTRE慘慘了
到時支那人個個免費用iphone

召喚所有支那在美妓女回國,等美國人谷精上腦

買曬啲美國貨，支共式制裁

唔還錢你已經收皮

拋完人仔變廢紙

輸出鼠疫

蕭生建議嘅夏威夷民主及人權法案

大量蝗民到美國屎尿屁造成生態災難